{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코오롱 씨클라우드호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加で人数を予約する場合、一人当たり一晩22,000ウォンが追加されます。 寝具を追加要請する場合にも22,000ウォンが追加されます。 エキストラベッドを追加要請する場合は33,000ウォンが追加されます。 すべての客室に食器類が完備されておらず、追加要請の場合に費用が発生します。 朝食は大人28,000ウォンで、子供20,000ウォンです。 朝食はホテル内のレストランである4階Theusで提供され、利用可能な時間は午前7時から午前10時までです。 客室内のガウンは有料で提供されており、浴槽は一部の客室にのみ設置されています。 アメニティとしては炊事道具のレンタルが可能で、駐車場とWi-Fiは無料でご利用いただけます。 付帯施設にはレストラン、フィットネスセンター、プールがあります。 フィットネスセンターやプールはホテルの事情により営業時間が変更になる場合があり、プールは現在工事中なので更衣室やシャワー室をご利用いただけません。 ボードゲームは現場で選択して利用し、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 その他、未成年者は宿泊同意書と必要な書類を提出して利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加の人数を予約する場合、一人当たり一晩22,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "寝具を追加する場合、22,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドを追加する場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "エキストラベッドを追加する場合、33,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室に食器類は備え付けられていますか？",
            "answer": "すべての客室に食器類は完備されておらず、追加要請の場合に費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人28,000ウォン、子供20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はホテル内の4階にあるレストランTheusで提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にガウンは備え付けられていますか？",
            "answer": "客室内のガウンは有料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "浴槽はどの客室に設置されていますか？",
            "answer": "浴槽は一部の客室にのみ設置されています。"
        },
        {
            "question": "炊事道具のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、炊事道具のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはレストラン、フィットネスセンター、プールがあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターやプールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターやプールの営業時間はホテルの事情により変更される場合がありますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には更衣室やシャワー室はありますか？",
            "answer": "現在、プールは工事中のため、更衣室やシャワー室は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームは利用できますか？",
            "answer": "はい、ボードゲームは現地で選択して利用することができます。ただし、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が利用する場合、必要な書類はありますか？",
            "answer": "未成年者が利用する場合、宿泊同意書と必要な書類の提出が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 626
    }
}